# Sacmi Training

Monorepo con los proyectos que vayamos haciendo en angular e Ionic
- Situate en el directorío de cada proyecto y levantalo según el framework
    #build:
        npm install
    #ionic: 
        ionic serve
    #angular:
        ng serve
 - Repos:
    - angular-introduction:
        - Instalación de bulma a través de npm
        - Definición de su fichero css en angular.json
        - Pasar el boilerplate de angular de css a scss, extrayendo en componentes
    - angular-rounting
        mi estructura
        lazy loading
